《偶像學校》陷票數造假…李海印爸爸忍2年爆「公司非人道事蹟」

南韓的選秀節目《PRODUCE》系列陷入票數作假風波，警方已確認《PRODUCE X 101》票數造假，目前《PRODUCE 48》以及同屬電視台Mnet的節目《偶像學校》也同樣遭受調查中。韓媒2日報導，一名網友針對作假的消息，挺身在論壇上發文，身份被推測是《偶像學校》最大遺珠李海印的爸爸，引起網友熱議。

據韓媒《SPOTV NEWS》報導，一名被推測為李海印爸爸的網友，2日在論壇上發表了一篇標題為「心疼我的女兒」的貼文，寫下：「針對最近的選秀節目造假風波，有話想說。覺得太委屈，無法忍受如此非人道的事情，因此瞞著女兒寫了這篇文。」並提及因為害怕影響到女兒，不會將節目名稱公開，但會將來龍去脈講清楚。

發文者透露，拍攝《偶像學校》期間，經紀公司要求李海印簽專屬合約，因當時尚在比賽期間，雖然覺得有些不合理，但因為擔心不簽對女兒往後演藝事業會有負面影響，便簽了約，不料最後卻因為黑箱操作而被淘汰，一時之間李海印的名字登上了熱搜榜，因此和粉絲一同進行調查，並要求公司給出說法，然而卻得到「最晚在2018年10月之前，會讓李和其他被淘汰的練習生一起出道」的回答。

之後李海印相信了這個約定而留在了公司，卻一直未有出道消息，在此期間不斷有其他經紀公司多次聯絡過她，但都因為「公司的出道約定」以及「已簽屬專屬合約」而拒絕了，沒想到最後出道計劃不斷被擱置甚至取消，直到2019年中旬才離開公司。

對此，網友表示「一直在思考，如果當初做了其他選擇，是不是一切就會不一樣」，並認為「當初公司在節目尚未結束前，就要求簽下專屬合約，推測應該是想以出道的藉口，綁住女兒，直到作假的爭議消停為止」。

貼文上傳之後，立刻就引起了網友圍觀回應「看來一開始就沒想讓她出道」、「公司就只想要利用海印製造話題性」、「海印真的太可憐了」、「當初沒看決賽但還是投給了海印一票，完全能理解爸爸的心情，該有多心疼啊」、「到底對孩子們的夢想做了什麼事」，批評聲浪不斷。

事實上在《偶像學校》播映時，李海印的粉絲就曾因票數異常提出質疑，當時提供了相關截圖，表示收到了超過5000個投票認證，節目中顯示的票數卻只有2700多票，差異之大令粉絲無法接受，最後則因沒有其他確切的證據而作罷。

佢幾慘
明明都係大熱門